有冇人識masterpiece 男袋？

想買返個男袋平時出街用
上見見到呢款

佢連埋條斜孭帶
好似3000hkd 左右
香港多唔多人用呢類型嘅袋

masterpiece好嘢嚟，喺香港唔多人用，日本台灣先有專門店

Masterpiece袋啲用料幾靚 唔差過Porter
但香港無專門店

香港無人用咪好囉, 香港多人識左, 成街都係變到PORTER 咁...
我每次去日本都會睇, 有兩個backpack 一個斜袋仔, 用得好開心
Made in Japan, 未試過同人撞, 千祈唔好引入香港
我個得佢款靚, 高質過porter 好多
上次tokyu hang 50% off $700 買左個好開心~